［直播］加州打疫苗

9:00am 條line好長！

美國人唔想帶口罩，去打針都合理

你幾多歲 咁快有得打

陪老竇， 71歲

離盡頭白色嘅tents 好遠

8:45am到以為早咗，估唔到已經好多車，等咗半個鐘條隊完全冇郁過！

郁咗一半，見到準頭了

慢慢等

就到，希望

入到去登記

搞掂，坐15分鐘就走得

巴打咁快打唔睇定d先？

我老豆打，佢想去見朋友同打牌！打疫苗點都好過中武漢肺炎！